результат дз

1) создан инфоблок с полями: "Сумма, Заказчик ИНН, Заказчик, Вид работ"

![Alt text](image.png)

2) написано активити, который будет получать на вход параметр ИНН компании, для дальнейшего многократно использования

![Alt text](image-1.png)

3) создан БП, который при создании элемента инфоблока, будет автоматически получать данные компании из сервиса DADATA, добавлять компанию в CRM, и обновлять поле Заказчик элемента

![Alt text](image-2.png)


4) результат работы

создаем элемент, воодим тестовые данные и ИНН 
![Alt text](image-3.png)

сохраняем и видим что создалась компания и привязалась к элементу 

![Alt text](image-4.png)